毒撚秒回（104）

愛我別走

你已經有幾次嚇親我

shit

1秒之後就開咗

推上去先

做咩
咁想我煩你咩

我都想打 但唔知打咩好

屌你呢首正

冇心

今次無喎CHING

定下首

唔知喎我都唔聽返既

咩歌 係邊聽

同小雪一樣真漢子

email

慘 淨係玩fps?

齊齊玩跑ONLINE

我都想聽下

點解係跑online

規矩要交換

fps and fifa only

9UP

交換咩

有咩game好玩

食屎冬ONGGGGGGGGGG
差啲叫左食屎濕

歌

我淨係AVA同勁舞

勁舞mk

ok呀無問題 但點錄放上黎

哇 我要！

遇過太多人 很吸引偏偏不相襯

你錄完SD EMAIL囉 我地都係咁
不過等陣間問聲小秋先

屌 我又唔係識人 仲細咩

都好mk

不知幾好玩

...點解要 我唱歌真係勁難聽
純想玩下

識玩一定玩熱舞街

純粹聽下

手機錄？再放email？

YESSS

無玩過

手機用咩錄我都唔知

我都無

會後悔

內置我用內置

REAL 9UPPER

我唔介意

大家開心咪得

用內置錄音機？跟住再sd？

...我驚到時聽左你唔再愛我

唔會 佢地做見證！

係呀 GOGOGO

想聽咩...

OK

想聽咩 試下
你地清唱？

你唱咩我聽咩

就你自己唱得舒服就得 都係玩下姐
有BGM

BGM點黎

2樣都唔係好玩

就咁播咖咋

姐係電腦播 我唱？

YESS
或者你自己方便有其他方法都得咖

有點複雜

方便你自己啦!!

唔要lol

除左你呢個方法仲有其他簡單方法咩

悶了

會悶？

打完了 一陣先再玩

見到傻小子

.............

晏啲上嚟

濕仔呢 係唔係到

okok

UMMMM好似都無
清唱!!!!

YES

幾正喎 感動你

唔係

電腦開 手機錄

IN MY OPINION告別之前正啲

我都係咁

我無呢首

小秋做野

唔搞咁多啦 清唱舒服啲

聽完首歌 要 說再見不要坐近~

乜大西返咗嚟

你又有唱?

十卜十卜

依家走lu

你想聽 ？

好啊

me le

這對男女數個月來搜索不到

無你份

呢2日無乜心機唱歌

無心戀戰別找我

考埋個試今個星期試試佢

本寶寶想要小雪😭

點解呀？ 太攰

咁我本身有save嫁嘛
交換啦啦啦啦啦

濕 你有無 想聽你

付出鮮血

唔知 可能係

YES BUT........

佢無比過你咩

抖下 有精神再唱！

.............我意思係想佢上黎

Exchange on Sat

哦 人地做功課嘛

好 遲下再算

沖涼先

感覺你唱得好好聽

I KNOW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好抱有期望

我真係leave lah 遲啲上黎你要精神返

我等下

有無食屎冬

屌突然間叮一聲醒左

頭都唔好回

多謝你地陪我渡過D咁難捱的時刻

睇返我兩個都send哂兩首

我決定返到黎請曬大家食餐法國餐cafe de coral

...我錄好了 點比你

認同

你同邊個搵呀諗住

我都有印象

真係 ？

法國餐ok cafe de coral就不了

我無所謂啦 比你聽下
好難聽你會聽一路笑

利申原地踏步緊

不如傻小子

你好快會好似佢咁

diuwetluned@gmail.com

hotmail send到？

十卜

拎埋你個個出黎

屌話説之前Join 左耶撚fellowships
有D人見我dead air求其開話題
佢話自己係香港旅行最鐘意食cafe de coral
我笑撚到仆街

of course

一定難聽講明先

everywhereedouisyou@gmail.com

你幾耐啦

呢個真係講極唔厭

我係咁諗的
如果你係觀眾入戲院睇你人生記錄片會點

九個月咋嘛 唔係好耐

講粗口
問自己係咪on9

呢單我淨係係講tlg講過

咪係囉 你都未得我點會得

呀寶 我而家好開心

我話cafe de coral this

我其實可能夜晚先depress

你幾耐？

一齊開心

就半年

見你諗通 好開心

咁又唔一定嘅 每個人唔同

屌美國M記出餐慢過cafe de coral

美國嘅有咩唔同？
利申 想食曬全世界嘅m記

多謝巴打

屌冇脆香G翼

努力向前呀

珍寶早餐多塊beacon 不過平過早全
次次掉pancake

今日先講完想食
有無d香港無？

希望唔會再番發

唔會嘅

sd左了 看看有沒有

真係攰咋
你都加油

次次聽返陳柏宇就返發
不過今次冇

聽少啲囉呢排

派左粒膠
盡情恥笑

都sd左 你無？

hi

唔見

hi大冬 有咩搞

大東！

.....下

岩岩沖完涼 等緊fd打機

你個gmail勁長 仆街

我念舊

屌 多咗個e

大東表示悶了

我錯了

巴打掂呀

屌拿星....

有咩搞作

屌你我笑左

sor！呢個啱

無野做

我去沖涼先

sd左 再看看

btw雲雲 打錯email唔係會話你聽？定有2個e嘅email

你沖我睇

你咪勁難聽

睇咩

有 岩岩無睇 我sd左就off了

聽完想識你
講笑 不過好聽係真

send左比第2條友

有了

睇你沖涼

屌我係咁LOOP個到

冷靜....屋企人訓左 入廁所就住唱

把聲好J

雲雲...

我愛你

屌你 早知我落重注

...

....

都話我有眼光

真心既

唔係講笑 清唱都唱到咁 好撚正

YES 信你
我繼續LOOP佢個下笑聲

不敢面對

歧視 ？

thanks bro..不過最近就黎咳撚到血都吐埋
準備訓教 吹陣水先

thanks sis 不過應該最後一次會唱

Yeah吹奏第二個
我可以抖抖

LOOP緊你

唔係 唔敢聽正野

Loop 果位清喇

2點..唔好咁 新鮮屎係香 我唱一次 無第二次了

我仲諗住沖涼
飲多啲水

但你笑得好可愛喎

叫我點二
You is新男神

就黎成支一卡輪既水都係自己飲 再係咁去睇e生拎支咳水算

我比你

...不要這樣啦

我唔要可愛啊

我真係聽左好多次 屌

無聊 閃

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~

好難講

屌

我叫左佢成晚喇

唔聽囉屌 咁都要屌我 我CRY

點比 會唔會飲左你個枝死得更快

我屌我自己點解要俾你聽到我可愛

除非你見到我真人 如果唔係唔會再放

有冇人

SD出去的歌收不回

好HURT

嗨蕉仔

有呀蕉

KIDDING

再說我愛你 可能雨也不會停

得你一個 ok 我秒回

蕉！！！

咩意思

我長期MON POST
好似係

無

返緊屋企

仲未食野

黑色毛衣

哼

我番到屋企真係唔想用手機
呢個post有毒

做噠咁掛住我

好夜喇喎

咁夜先番？
去蒲？

你說你想逃開鬆手

YES ME AGGER 好邪

好掛住你！！！！

搞到番工做緊個心都好掛住呢個post

變心..

你贏 唔識

但今日其實無乜心機上黎

why reason

呢到仲有好多人

唉算啦 我帽事

其實係因為我聽咁多次都聽唔到後面幾隻字
暗號

好多人唔係到

雲雲 我願意為你變性

YES ME GOOGLED

講呢啲 哪哪變左心
我陪你啦

其實真正原因係唔想我係到

渣ga

變左再講

水泡

最好係咁

.........................女人？？？？

.....................UP乜..........

ok

亂諗野係女人強處 應該係

得返我駐場歌手

好好愛自己 就有人會愛你
這樂觀的說詞

男人夠會

佢地唔知去曬邊
BTW今日有唱 不過DEL左

點二 關鍵詞ok？

留一句就走了
無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚
[black]係我同佢嘅歌呀[/black]

幸福的樣子

跑馬醜仔返工
雪兄有功課做
其他唔知

呢個問題 要交番比戀愛達人答

我講下笑咋

一陣返到去溫書

JJ喎
試下

yes thanks！

唉算啦

留名學野

一段仔都ok 佢前面第一段最好聽

落葉的位置 譜出一首詩

笑下我解下悶先

頂你講一講我又想LOOP

明天返學

我都係

蕉蕉

聽過唔多次 但好記得個旋律

佢啲歌幾正 全部都好入腦

修煉愛情係最正 真係好正..啲歌詞入肉

輕輕把你也對摺

加油

hi
bye

BB

CHING做乜9

誰人又相信 一世一生這膚淺對自

離開

為一張臉去養一身傷

WETB

矮矮你返黎啦

挽留

這一刻感覺不會忘記

別曾想念我 我會受不了 這樣

唉好撚痛

傾緊project

曾經望著天空

醜B

<3

臨別說起

任賢齊首對摺好好聽

大佬醜

做咩呀 好攰呀無追post

前事最怕有人提起

雲爺

亦笑相對

依家聽

東仔

btw chau開post

叫下你

去邊到玩呀 咁夜先上黎

轉得咁快
我們亦有些距離

yes me same face + adore

聽我呻

nice to meet you

我對你 這一生 難過可比

未見過 好興奮

不了 負能量爆ed
你搵佢地啦

我們像一首最美麗的歌曲

好似都錯

又好似無

返工呀ching 除左食飯訓教上堂忙返工 你唔會見唔到我

幾千天

哪個

近況幸福嗎

咁不了

DIU D歌詞

打機先

回憶我都收好了

88

幼稚到又記起

夜媽媽搭巴士又唔頭暈 on9

最怕此生 已經決心自己過沒有你

我就嚟自殺

我可常唔係

瞓下覺

原來沒有從來都沒有

I be cry 哪哪 出來

原來是我妄想裡的那點綠州

我係咪I BE CRY

在有眼淚的雨裡

係

乘著斑駁的輕舟尋找失落的沙洲

你自殺賴低我

不願面對
唔會再唱jj

食緊野

唔啦 飲左茶

任賢齊
對摺

我email私人 唔好爆出去....
我只係純想唱歌 你2個想聽就sd了

有佢地 我安心

仲要溫mid term

比人關心咗
其實都唔算
有小小開心

YOU WIN

咩事

勾手指尾

我只係唱到頭一段 後面再高真係唔掂 佢啲歌真係攞命

失落沙洲好聽
徐+YING

thanks bro

識貨

...................

最鍾意佢首浪費

睇上面

你唔明白你對我有幾重要 一早已經係我生命嘅一大半
你咁樣走左 我一世都搵唔返對我咁重要嘅人

試試

我都係因為首浪費先聽佢其他

明白了

苦笑

我係因為其他先聽WASTE

你做人四分一都未過 怕什麼

頂你又笑.............!!!!!!!!

問心呀 你無左我會點

yes thats my face
苦笑

thanks sis 同埋唔好識我
我真人 真係7到仆街

因為太好笑
完全9唱

留個靚名轉頭笑聽

係到做緊咩

收工有種好撚空虛嘅感覺 可能chur得太盡

不了 不談心

好好笑

每日番到屋企都係咁
但又好攰

今日唔見冬冬呀

掛住你

fine 我根本唔重要 亦都唔需要我 有佢地我安心走

我都想知佢去咗邊

sbt

Fuck you

diu la sing hahaha

我真心...開心左...
好耐無人同我講呢句說話

agger樓上

SD左首舊街角比佢 希望佢笑得出
雖然唔係幾好笑

收皮啦 係到唔好講呢啲

我真心

聽日返幾

11~

好難
聽日先
下首

你就好

一陣我都要溫

情非得已

男既都照開心左
唔知今晚做乜咁感性

要早D瞓呀你

都高喎
試試

因為唱完歌

8點半

賢仔任一首

琴晚係床碌到兩點先訓到 起身攰到抽筋

你唔好逼我啦 你知我放唔低就係放唔低 係明我了解我就由得我

我好夜瞓

無關係我番工都會唱 番到屋企緊加會

chau yeah try try推銷員之死

好曳

因為sd咗比我

撐住

..破處

唔好理佢 係到叫春

唔知點解有啲gay味

sor

唔緊要啦我係到用個腦唱緊安徒生的錯

訓了 早抖

唉呀SLEEP

無人了 好靜..

有冇人未訓

乜都放上網既人真係好危險

明你諗咩

Send哂

科技世界...
我想番番80年代既生活方式

我都準備訓了 佢地全部訓哂

咁我今晚都早訓

無諗住今晚訓到

搞咩

點解

早晨

飲左香片 忍唔到口

香片？咩黎

茶囉ching

嗨嗨

wet 做咩事唔開心

...真係未聽過

wet luned

好飲

新人here

新人here too

dont know how to say

醜

agger

我地取暖

你累不累

心身都累呀ching

心好攰

重申一次：chau 柏乳>>>>>ALL

唉same

唔好玩喇

訓教解決一切

諗緊嘢 希望自己諗錯

聽朝起身先繼續溫 聽日考3點半

無野好食得過返完工之後個餐 雖然好撚肥 但好好食

有咩諗

我食左幾粒燒賣咋

好驚有人嬲咗我

dont ff too much
但 人嘅直覺準係無錯
例子：我之前鐘意嘅人
估到佢鐘意同班第個女仔 有次比我見到佢同呢個女仔snapchat 心都碎埋 事後ff左好多野
結果最後近排佢地一齊左

越嚟越強烈 應該都唔會錯 唉

豬柳強

順其自然

我驚我唔想再入嚟

通常都只係自己諗太多

我都驚 control myself ing

人間美食

me2

感覺太強烈

你邊度出嚟

好驚 完全唔知咩事

me222

刷存在感

關於乜

你存在感好高喎ching

邊度有 睇過

LOve you

wetb

算啦唔講 唔係到放負

yes?

個個都想走

碌嚟碌去點樣見唔到你

有冇人可以陪我玩蘋果棋

想叫你

嗯....

不了 chau爺唔走我都唔走

做乜鬼

無爬文 走乜鳩

菊花banana 在唔在

咩事做咩要走？

在

冬冬呢

你試下搵佢 我都搵唔到

有無普洱冬？

仆街佢係咪好耐無現身

係咪打機

慢慢

佢平時邊打邊回 呢幾日影都無

好慢

點解呢2日呢到咁無聊

因為雪仔好busy 唔得閒mon post囉

有無CHING可以等多我一陣再一齊吹一陣水

朕

好手足

咁個post唔淨係得佢一個

3

Hi

2

1

yes bro

收到風你早瞓D FD

000000

但係佢都係靈魂人物 仲有呀冬好似頹左

大家咁話啦

我搵佢唔到 要我幫手？

連我都無覆喎清 唔知佢做乜

我無同佢私下chat

其實我小角色 多謝大家同我派膠

不了
我4點....
唉

你日日派腸

派下膠吹下水咪一日

咁由佢靜下
我成日都係咁

由佢 幫唔到手

=.=其實我有個句講個句架渣 係真

yes sosad

i know 但我頹都會mon post 係咪痴左

唔知 呆呆下就咁

靜靜下就會想人煩住我

唔是啦 你樓豬
MON PO IS BASIC

快啲ko你啲呀晒文啦

唔好呆 you need to sleep la

我都係想靜
煩緊你

你岩你岩

其實冬冬係咪今晚去左睇戲

=.= 做咗一份的一半了
要係星期5前搞掂

應該唔是啦

知道老豆

歡迎煩我 我成日都悶

廢

我聽晚都唔得閒秒回 朕都要做 星期五deadline

煩緊

乖女 老豆去左要識照顧自己啊

唔想串你 好攰

試下24小時

唉very煩

其實我都係

應該冇事既 可能太攰訓左

我無力

呢排夜晚都應該會打機 覆好慢

i know that feel

例句：drink more water

試下了解下咩事 靠你啦清 我攰

其實我應該係個D成日都唔想理人個D
好攰

drinking

mk 個個交換電話

其實依排都真係好難頂
唉其實我真係好小覆人WHATSAPP個D

唔知講咩好了

我係 一見到whatsapp響就煩 最好唔好響

明天好好工作

都係出黎先換 同埋有咩上黎傾就夠啦

唉 唔好提

我怕 唔敢比

我feel到你攰咖

唉 我自閉D FD嚟
我最FD嗰個都唔鍾意用WHATSAPP

比心機 十卜你

笑咗

你D直覺真係
咁都FEEL到

好似好難相處

屌 我同最fd個啲都好少搵
慣左自己一個

辦工時間先諗工作 一夠鐘就熄左個腦

真係咁難睇得出咩

唔好嬲我

禾真毒

我同佢用imsg/facetime

我慣左比人煩 我要有人同我chat住

十卜唔諗工作

應該唔關事

chau 話說跑第7場臨沖線個陣我隨口up3號 真係3號第一 點睇

唔知 可能我覺得無咩特別
點解要嬲 你做乜

你都無買 完

sweet 我十世先搵一次

咩叫慣咗比人煩 之前有人成日煩你?

咁關咩事

屌你 唉

你都唔好諗功課住 訓醒先

屌仲問點睇 緊係ADORE啦

唔鐘意有人長期痴住我

俾d掌聲呢位師兄

佢成日無啦啦FACETIME我跟住講講下會突然同你講88..=.=

個場有買 我依家唔洗係度
btw唔識賭馬

um 仲會有人chat下 group又好 單獨msg又好

呀

唔知 唉屌你

謝大人

好cute

唔賭

呀 你好似都識咗好多人 明了

個人習慣？

唔賭 狗會員工唔開得戶口

不過我當初都真係長期在線上個D人嚟
唔知幾時變到咁

我想我明了

好掛住你

咁佢係真係幾CUTE 依樣真
係煩膠咗小小

識幾多都係咁 都係覺得悶

我明

我當初無咁怕悶 依家愈來愈誇張

SOSAD 禾自閉

空虛

yes

有呢啲朋友好難得

同FD 多D出去玩

男人既話就好gay

揾女朋友就差不多了

愛石肯蒲頭未

you

今個星期聽講行山

I dont know

就訓

唔亂搵

好

其實係真 估唔到依家仲FD過喺中學
同佢係中3鄰座嚟
嗰時佢成日煩住我

開心=ALL

咁正................

接受唔到 不了

me agger
十卜

yes should be good

大自然非常好

佢打緊機

屌我知點解

.....？😭

我都想笑

好撚cute pure

我挽留

大自然->商場

知咩

試下嘴角向上

下？

呀冬 笑到仆街

佢cute+pure
me not

皮笑肉不笑

佢扑左秋 見唔到個post

講你就講

竟然

...大自然>>>圖書館.....

頂

...前兩日佢話呀秋skip佢

以前鐘意圖書館 依家不了 無耐性睇

yes thats me
我的笑不是笑

呢個不討論

😭😭😭😭可唔可以屌下你
[black]i love u t_t[/black]

你的笑令其他人笑

我鍾意佢靜 好舒服

收嗲啦垃圾

我當唔知

(大力攬)

我都鐘意靜既地方 因為我好嘈

咁唔係 無人同我笑=.=

你不是真正的快樂

笑咗
你依家試下嘈

無人同你笑 佢地笑你

我係

嘩屌酸到

diu la sing hahahahahahahahahahahahahahahahahhaaa

我班fd問我做乜呢年變晒 靜左咁多

me肉肉der

我D FD問我做咩毒咗咁多 我唔識答

撚起考完dse個排 同fd日見夜見 仲見得密過返學
往事只能回味 依家一年先見到幾次

係都唔酸你啦

我67KG

chau 幾時訓

柯埋個shushu準備sleep

變左咪變左 我都變唔返以前咁
次次見親佢地都係咁煩我呢樣野 好黑人憎

屌拿星好撚SAD好掛住 真係好掛住之前LUNCH/放學有得睇仔打波 唉
但我班FD成撚日都好即興
有次上上下堂打嚟叫我去打邊爐=.=

想我陪？

chau yeah

中學真係好pure好true

yes yes yes 你點話點好

我諗佢地都係想開個話題同你傾

想一齊訓

上課睡覺放假玩樂~

但我唔想講呢樣 唉 算

夜媽媽叫春 呀

心情差 唔玩

時光返不到最初SOSAD HAHA

自從完中學之後 人生就走錯了

唔叫 唔係好想拍拖

無人想g

唔鐘意望返轉頭

早晨啊

唱多隻歌先

=.=但係你G咗

唱咩好呢

唉 想屎

咁唔好望 十卜向前

很想很想

但都不想向前

好der

yes me too

送比你嘅

各種原地踏步

唔好咩都賴我喎

forgot

HAHAHAHADIU

一年前的今日都係企係呢個位 係個人老左

慢慢好似迷失緊

Ok

我都唔想

屎咩

=.=cut quote正垃圾

同感ching

好蠢呀救命

還番比你

gogogo

已經迷失左 咩方面都係 以為岩既野都錯了

好麻煩

唔比link你 咁你一世都唔知

有人傳送我入黎既！

無野了

cls

唉屌

好彩我冇開ＰＯ姐！

連你都話我垃圾
(music)
被世界遺棄不可怕

仆街 又恥笑我

你唔會明 算 唔派負能量 我可以好負

叫咗我成晚呀大佬

唔緊要 我仲垃圾過你

ching 你對住我講左好多次我唔會明

METOO CHING

無人像你 不可放棄

你灰咩

見到都想打柒你

眼訓

不要輕易就說放棄...

支持

唔好提唔開心

唔接
喜歡你有時還可怕

唔

岩 好的

你又係度嘅

有無清十卜

若你喜歡怪人其實我
唔會鍾意人

唔怪得右眼眼眉眺啦

唔 幾時訓

蕉

十

想死

５Ｇ 。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

卜

跟我訓

算了算了ｕｎ扑

未想瞓
聽緊歌

一早要

1001真潛

今晚個個都有心事

召喚完冬冬嘛

出左陣呼吸下新鮮空氣＋食野

問題天天都多

你會掛住我㗎可？

你去哪～～～～～～

月光的指引

yes me 很美

ｓｏｒ
ｂｒｏ
ｈｕｇ

belebala belebala

其實無一日無

好多嘢搞

十卜清 等你歸來

攬實

AGGER CHING HAHA

HAHAHA DIU

我會等到你掛住我咖

我信

比首歌你

diu u laughed

到時應該毒撚秒回(1001)

你喜歡怪人 confirmed

明白了
我地會ｓｅｔ左祭壇每日召你番黎

HEHEHEHEHEHHEHEHEHEHEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE
ALWAYS MISS YOU LA

來

無你點會推得快呀清

本身唔攬仔

不過見係你

食屎食屎咁叫

冬妹

唱完
非9up
係爛聲

💓

好驚又回回下訓著又搞到訓黎頸

DIU ME TOO

找死？

飲水未

咁都係唔攬你

？？？？？？？？？？？

onj

你又應...

手 願意捐給你托著頭

聽緊

唉仲等我....

chau

聽日抖抖先

聽緊 聽緊 聽緊

仲好
而家咁香噴噴

你日日都咁講

屌唔洗啦 禾地在心中架嘛

你叫緊邊個

.......收到風你秒回有一手

就訓著

OK LA DIU

聽日開工啊
俾d存貨你地聽下先

我係咪要追ｐｏ

下屌原來真係可以咁樣整大D EMOJIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

Send左喇

知啦知啦。。。

等你番黎完成首大作

dont check your......
no face see people

訓啦我差唔多

食埋個蛋糕

屌原來我撳多好多次
笑死我

yes ah 😘

HO MAN AR CHAU

好柒

YO BANA

聽日有LIFT啦嘛

訓前都拜一拜

好多貨

睇到!!

.......手快...

仲係到諗有咩唔同

笑咗
果斷留名

有緣再見

…
霎眼感兜

咁肉麻架你

應該都再見了

up what....

笑死

咁都有得拜

今日特別想痴住你

痴線

..................................... 真係笑死自己

炸下你先

收到風你好早瞓

決定淨係拜佢一個

WHY AR CHING 唔好走

找不同

哪仔

好Q

1001先走

唔好同我客氣

唔好再講 柒到笑呀

你唔好走

唔好咁 全部真心話

有雲清

唔緊要…儲起佢
唔開心果陣用😌

我都接受!!! 來來來抱一抱(唔係說散就散D FD)

瘋狂迫人聽我唱歌

你走咗你會悶

見到有人9拜秋爺好好笑

笑得有啲難聽

依家其實都覺悶。。。

本身無諗起 你講完就有聲

Agger
明明係恥笑me

=.=早知..=.=FK

我聽日聽

唔巧 走咗你會更悶

邊個恥笑你我幫你隻揪

像我這一種男人 學不懂怎快樂

dont know...

講還講啦

咁再炸下先
一唔開心就拎出黎聽

冬冬 終於見到你
有緣再見

十卜秋

You

笑點會難聽呢

利申未聽

其實喜歡一個人不開心也合理

所以就唔巧走了

我拜係真拜

有緣再見too

=.=我一直都比滿分你..=.=

ＹＯＵ ＷＡＮＴ？

任旁人來....

點解？？？？？？？
你又去邊？

十卜
上佢!上佢!上佢!

放馬過嚟

唔好講依D啦 開心D

明明半分

ＤＯＮＴ ＦＵＣＫ ＭＥ

我都係咁話

你忙你的

點解我會笑架

=,=無鼻爆咗分

仆街幾點

每日３點食下午茶前拜一次

你都唔巧走了

找不到屬於自己的地方

1:50?

笑佢!笑佢!笑佢!HAHAAHAHAHA我屌!!!

再嘈笑埋你呀拿

咪咁啦
有冇睇布魯克林之戀呀

CHING我好餓唔好再講食

加油 你都唔好灰 有再錄歌就send比你

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁YOU仲走唔走

你唔駛理me😡

ALRIGHT
總之今晚你揸ＦＩＴ係咪

驚你地聽到喊
難聽到喊